【防疆獨】習帝要去宗教化建築，帶清真色彩都要即刻整改

做得好

越黎越黐線，連清真寺都要有中國特色，有支那外觀，插支那國旗。

習上台以黎新疆一直都好似戒嚴咁，周街都係武警同安檢站，連屋企既任何一把刀都要刻名同身份證登記。

岩岩先燒完古廟

你就痴撚線啦
送哂班清真豬黎香港好唔好呀
你以為伊斯蘭教好管呀

一物治一物係中共先治到班清真豬

共慘豬大戰清真狗

不如起習帝廟

再唔聖戰正契弟啦

一物治一物, 入中國打聖戰, 黑吃黑

你少見多怪咋下
你望下中國D有番咁上下歷史既伊斯蘭教建築例如鳳凰寺
唔少都好撚有中國特色架囉好冇
反而係依家大陸個堆受沙特金援起出黎既完全係阿拉伯式
計落外來元素仲多啊

沙特真係好鐘意比錢中國起清真寺🕌️

由一個極端搞搞另一個極端

想WW3

因為貪官 可以抽水

沙特比100億中共起清真寺, 貪官食左80億

蛔 蝗大戰

得罪穆斯林

支那唔會理你咁多 有事上來幫你地班友滅族都仲得
鬼佬好多野顧忌 睇過班加西單野就知 所以咁多年來搞唔掂伊斯蘭教啲人

中國文革2.0

已經開始有習語錄

之前咪有人話一帶一路有機會引起外伊斯蘭化

可能宜家做定防範